BOUMAKRAT Othmane 
M1 SETSIS

App5SqlLite


L'application CoachMeDaddy est une application que j'ai developper dans le cadre du projet du developpemet mobile.

Cette application a pour but de lier les joeurs des jeux videos (specialement League of legends) avec des coachs en presentant aux joueurs les coachs disponnible (Psoeudo, rank, role, pricing et leur lien OPGG).

--|> Remaque un lien OPGG est un lien qui offre les statistiques de tous les joueurs du jeu.

Pour utiliser l'application on va commencer par voir l'interface graphique de la page principale, elle contient une case login et password, un button LogIn et un autre Register.
Une ListView de email enrgistres dans la base de donnee qui m asservie pour faire des tests, un text et une image juste pour l'interface graphique.

Si on est deja enregistrer sur la base de donnee on essaye de se connecter directement si non on cree un compte pour cela on appuye sur Register bien evidement.

Une fois qu'on a cliquer sur Register on sera orienter vers une autre interface (View) ou on doit rentrer des informations indispensables comme l'e-mail et le password ainsi qu'une confirmation du password, et d'autres informations facultatifs comme le role du joueur son rank, son Nom. Apres si tout est bon, il appuye sur ADD TO DATABASE, retourne a la page principale, et maintenant il peut acceder et voir les coach disponible en rentrant son email et password.

En cliquant sur LOGIN, l'utilisateur est encore une fois orienter vers une autre interface, cette derniere contient les coachs disponibles et quelques informations a propos d'eux avec juste au dessus une searchBar pour fasciliter la recherche d'un coach si on connait son Psoeudo.

--|> On peut voir d'aventage d'informations en cliquant sur un coach 
    (Photo plus grande, Psoeudo, Role, Rank, Lien OPGG, prix) 

Les coachs ne figures pas dans la base de donnee, j'ai eu problemes avec les images j'ai donc decider de travailler avec la base de donnee juste pour les clients c'est a dire (Joueurs qui cherche un coach) dans la partie informations et je l'ai utiliser dans la partie LOGIN.

